未發明紙巾之前d 人打完飛機用咩抺？

布

直接射出嚟唔洗抹

沙紙

脷

未發明紙巾前根本唔會打飛機

唔打直接屌

唔抹

屌丫鬟都有排屌

未有紙巾前係發明紙巾嗰個人幫大家食，所以佢先下定決心要發明紙巾

直接打入個窿度

未有紙巾痾完屎用咩抹

即使發明左紙巾 都唔一定要抹

射完自己吞返 唔使抹

你唔係唔知紙巾係打飛機衍生出嚟嘅產品掛

用水沖兩沖 再用啲乾草抹走佢囉

用瓦片

以前d人無衛生意識 超污糟
隨時呢啡到唔抹

心水清

眼鏡布

你條利

樹葉

射落街餵狗

你啲精咁腥狗都唔要

古代洗撚打飛機
直接 屌